今年8強丹麥同克羅地亞大家點睇

邊隊機會大？

克羅地亞4強鐵膽嚟喎ching

件作客波衫好好睇

格仔做左咁多年黑馬
希望有d好成績啦今次

魔笛vs大力巨

eriksen> modric

丹麥

今屆最靚之一

路夫雲自爆

成日覺得大力臣好似行緊魔笛後生條路

西班牙分分鐘過唔到俄佬

已買決賽法國對克仔

同意，冇氣勢冇組織冇搶迫
成班懶勁既街場阿伯咁
不過都唔睇好禁藥俄仔行得遠

但俄仔一對強少少既烏龜隊就露晒底

真心

丹麥呢啲垃圾隊
有睇小組賽都唔會吹奏

瑞典就真係勁
應守則守
攻都有板有眼 大炒墨仔
力壓荷蘭 搞掂意大利
完全冇水份 實力表現
個人認為下路應該瑞典會師四強

最大難關都係西班牙

決賽=巴西克羅地亞

格仔
條中場 真球王摩迪

格仔

魔笛準備登基成王

克羅地亞有力決賽，但未必會贏到巴西。可能摩迪會好似2010史奈達咁...

克羅地亞for sure